<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<topic id="1ebd2af3-40a3-4cfc-bfeb-bc62d9d37a77" revisionNumber="5">
  <developerConceptualDocument xmlns="http://ddue.schemas.microsoft.com/authoring/2003/5" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink">
    <introduction address="__top">
      <mediaLink>
        <caption />
        <image xlink:href="4873755a-8b1e-497e-bc54-101d1e75d3e7" />
        <video videotype="single" videoid="73c19e22-b3c5-4bbd-b774-c3031afcb8ce" player="SP_MOD_OfficeCom" />
      </mediaLink>
      <para>Eingabe in Excel für iPad schwierig sein kann auf den ersten, insbesondere dann, wenn Sie an eine physische Tastatur verwendet werden. In diesem Schulungsvideo werden Sie einige Eingabe Tipps für Excel für iPad. Vertragsgegenstand Eingabe Text, Zahlen und Formeln.</para>
    </introduction>
    <section>
      <title>Andere Lernprogramm Videos für Excel für iPad:</title>
      <content>
        <list class="ordered">
          <listItem>
            <para>
              <link xlink:href="ae803001-a90b-424a-99a2-22ee217fc83a">Open files from the cloud</link>. Öffnen Sie Dateien aus OneDrive for Business (für Ihre Arbeit oder Schule Dinge), OneDrive.com (für Ihre persönliche Dinge) oder über ein Konto Ablageordner.</para>
          </listItem>
          <listItem>
            <para>
              <link xlink:href="ddf3854d-1d67-4af4-82bb-77c79a0bdb3b">Open email attachments</link>. Öffnen, bearbeiten und Verwenden von Excel für iPad Back e-Mail-Anlagen senden.</para>
          </listItem>
          <listItem>
            <para>
              <link xlink:href="ec5199fb-cdb3-4923-9ebf-15cfd5409ef7">How saving works in Excel for iPad</link>. Excel für iPad speichert automatisch Ihre Arbeit jedes Mal, wenn Sie selbst eine kleine Änderung vornehmen. In den meisten Fällen müssen Sie nichts überhaupt, um das Dokument zu speichern. In diesem Video Schulung über automatisches Speichern zu informieren.</para>
          </listItem>
          <listItem>
            <para address="__goback">
              <legacyBold>Typ in Excel für iPad.</legacyBold> (Sie dürfen hier!) Eingabe in Excel für iPad schwierig sein kann insbesondere dann, wenn Sie an eine physische Tastatur häufig zuerst. In diesem Schulungsvideo werden Sie einige Eingabe Tipps für Excel für iPad. Vertragsgegenstand Eingabe Text, Zahlen und Formeln.</para>
          </listItem>
          <listItem>
            <para>
              <link xlink:href="e03546e6-80a1-407d-b0d6-a971d1a511aa">Select stuff in Excel for iPad</link>. Markieren von Zellen, Bereiche, Spalten und Zeilen Anwendungsportfolio professionell mit Ihren Finger in Excel für iPad. In diesem Schulungsvideo können Sie von der Maus auf dem Touchscreen verschieben.</para>
          </listItem>
          <listItem>
            <para>
              <link xlink:href="11ac00b6-6dca-4250-bdfd-b36c0247fbca">How to print in Excel for iPad</link>. Tippen Sie auf die Schaltfläche Datei in Excel für iPad gedruckt. In diesem Video erfahren, wie. Zu diesem Zeitpunkt können Sie nur auf einem AirPrint kompatibel Drucker drucken.</para>
          </listItem>
        </list>
      </content>
      <sections />
    </section>
    <relatedTopics />
  </developerConceptualDocument>
</topic>